長洲應該就係香港淨土

山高皇帝遠
強制檢測做唔到（係咪諗住全部人員搭船去 去到啲居民都走撚晒啦）
監控做唔到（亂咁裝野嘅話肯定比人打到瀨屎）
禁足做唔到（區內得一間豆潤狗屋）

空氣清新 環境闊落 陽光充沛 食物冇污染
將來或者真係可以用嚟做避難地點

你咁樣一開post 聽日就同你做

成個島封

封囉
自給自足

我嘅訴求就係翻工.jpg

留名睇比人封

用石頭封碼頭

長洲居民表示歡迎，恨不得快啲封
個個星期六日多人到仆街

好行夾唔送，永遠都唔好返黎市區

靜靜地唔得既，你一講又大把人入去

封碼頭咪走唔到

依家借錢入定一間渡假屋先
遲啲升值升到貴過貝沙灣

封長洲最撚簡單 封個碼頭就搞掂

點走
新渡輪一話唔開大家已經企左係到啦

其實住離島係咩感覺

封咗啲船？

避世一流

長洲好多人同新界原居民一樣
土皇帝咁好多都移民咗再返黎

派員到碼頭、船程中檢測

所以樓主應該係防疫撚／政府防疫專家，應該全家死絕

防疫撚你老母俾狗屌

等睇樓豬燈撚死d離島

黃絲就係弱撚智，封你條村啊屌你老母，快撚啲去叫口號啦，你老母等緊你開追悼會啊

長洲好多人排隊買中國大魚蛋，大大粒